<h3>Mostrar per pantalla els 5 primers nombres naturals.</h3>

Per mostrar els 5 primers nombres naturals solament he ficat un: printf("1,2,3,4,5\n");

Literalment estic mostrant els 5 primers nombres naturals

![Image text](Exercici.png)
